
                      Horror. Es cierto que no veía una película de esta franquicia desde hacía muchísimo tiempo..... digamos que desde las primeras. Tuve que ver esta casi porque no tenía escapatoria y me dio rabia malgastar mi dinero. Las interpretaciones de Harrison Ford y Carrie Fisher, DANTESCAS. Y el resto de la peli... no sé por dónde empezar. Me aburrí mucho, mucho.
        
            